{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052845",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 스테이티박스펜션"
    },
    "text": "海との距離はたった5秒で、近づきやすいです。 当宿は束草まで車で10分の距離に位置しており、旅行客に最適な位置を提供しています。 スペシャルラウンジではチェックインをお手伝いします。 ゲストはキャンプのようにバーベキューを楽しむことができます。 注意事項としては、客室費用は基準人数に基づいて決済され、追加人数は当日現地にて決済してください。 また、基準人数を超えて入室する場合は追加費用が発生し、円滑なサービスを提供するために事前に連絡してください。 20:00以降に入室するには事前連絡が必須であり、連絡をしないと入室できない場合があります。 退室時間の延長は現場の状況によって可能な場合もありますが、追加料金が発生する場合があります。 客室内の魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上の理由から許されません。 入室は15:00からで、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、502号には個別バーベキュー施設が用意されています。 他の客室は1階の共用バーベキュー場を利用でき、雨天時にも使用可能です。 幼児の基準人数を超えたり、24ヶ月未満の幼児は追加料金が発生します。 502号客室はオーシャンビューを提供し、スパと浴槽をご利用いただけます。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室できません。 その他の施設としては駐車場、一酸化炭素および煙感知器、消火器、カード決済施設、エレベーター、共用トイレ、共用シャワールームがあります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 この宿は海辺に隣接した清潔で良いサービスを提供する宿としてお客様にとても賞賛されています。 静かで居心地の良い雰囲気と清潔な施設は、多くの利用客から好評を得ています。 社長の親切な姿もお客様に肯定的な印象を残します。 特に、大きな冷蔵庫や海のビューで楽しむバーベキューは大人気です。 ただ、近くのコンビニは少し離れているので、あらかじめ買い物をしたほうがいいですよ。 この宿の最大人数は2人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "当宿は束草まで車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "スペシャルラウンジでチェックインをお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ゲストはキャンプのようにバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室費用はどのように決済されますか？",
            "answer": "客室費用は基準人数に基づいて決済され、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超えて入室する場合は追加費用が発生し、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "20:00以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "20:00以降に入室する場合は事前に連絡が必要です。連絡をしないと入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "退室時間の延長は現場の状況によって可能な場合もありますが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "駐車場、一酸化炭素および煙感知器、消火器、カード決済施設、エレベーター、共用トイレ、共用シャワールームがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児の基準人数を超える場合や、24ヶ月未満の幼児は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どの客室がオーシャンビューを提供していますか？",
            "answer": "502号客室がオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、502号には個別バーベキュー施設が用意されています。他の客室は1階の共用バーベキュー場を利用でき、雨天時にも使用可能です。"
        },
        {
            "question": "コンビニは近くにありますか？",
            "answer": "近くのコンビニは少し離れているので、あらかじめ買い物をしたほうがいいですよ。"
        },
        {
            "question": "宿の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "この宿の最大人数は2人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 575
    }
}